﻿卡友推薦《28部經典日劇》
求婚大作戰
我姊是惡魔
庶務二課
HERO
花樣是少年少女
Orange Days
王牌大律師
水男孩
交響情人夢
東大特訓班
野豬大改造
我的老大，我的英雄
長假
西洋古董洋菓子
大和敗金女
魚乾女又怎樣
詐欺遊戲
極道鮮師
女王的教室
東京愛情故事
魔女的條件
美麗人生
舊版惡作劇之吻
FIST KISS
父女七日變
一公升眼淚
家政婦三田
半澤直樹

日本網友推薦《22部經典日劇》
王牌大律師
流星花園
相棒
白色巨塔
TRICK
流星之絆
青鳥
派遣女王
全開女孩
僕の魔法使い
零秒出手
仁醫
古畑任三郎
不能結婚的男人
救命病棟２４時
SPEC
大和撫子
最棒的離婚
池袋西口公園
木更津貓眼
GTO
醫龍
